{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042002",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70041&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉미술시간풀빌라&스파"
    },
    "text": "江陵に位置するプールビラ宿を紹介します。 ここは2022年6月にリニューアルオープンし、最高のオーシャンビューと静かなプライベートビーチが楽しめる泗川に位置しています。 客室は快適で居心地が良く、少数人数のみ予約が可能です。 周辺には鏡浦海岸、注文津水産市場、江陵カフェ通りがあり、観光地としても最適です。 入室時間は5:00で、退室時間は22:00以降です。 防疫および手指消毒制度を施行し、マスク着用が義務付けられています。 この宿はカップルと家族のためのヒーリングペンションとして運営されており、男性構成員やお連れ様、男女同室での宿泊、男性構成員の予約は受け付けておりません。 ペンションに少数人数だけ招待したくて、海を見ながらヒーリングしたい方だけ来てほしいです。 無料Wi-Fiと駐車が可能で、客室内ではプールビラ、スパ、オーシャンビューを提供しています。 屋外プールやバーベキュー施設もご利用いただけます。 しかし、最大人数を超過した場合は入室できず、肉類、天ぷら類、魚類の調理及びペットの出入りができません。 ゴミは分別して処理しなければなりません。 繁忙期には料金が変動し、プールの営業時間にも変動がある場合があります。 この点ご了承ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このプールビラ宿はどこに位置していますか？",
            "answer": "このプールビラ宿は江陵に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊できる人数は最大何人ですか？",
            "answer": "この宿は少数人数のみ予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には鏡浦海岸、注文津水産市場、江陵カフェ通りがあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5:00で、退室時間は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "防疫対策は行われていますか？",
            "answer": "はい、防疫および手指消毒制度が施行されています。また、マスクの着用も義務付けられています。"
        },
        {
            "question": "男性構成員やお連れ様、男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、この宿は男性構成員やお連れ様、男女同室での宿泊は受け付けておりません。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiや駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiと駐車場が利用可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "客室内にはプールビラ、スパ、オーシャンビューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "屋外プールやバーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、屋外プールやバーベキュー施設もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超過した場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "繁忙期には料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、繁忙期には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間は変動しますか？",
            "answer": "はい、プールの営業時間にも変動がある場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 388,
        "QA": 409
    }
}